====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des trains ouvriers partant de Noisy-le-Roi en passant par Versailles pour aboutir à des gares très voisines de l ' agglomération industrielle de l ’ ouest (Bellevue , Meudon , etc) pourraient être mis en marche ;
Entity Name (Type) :: Meudon (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Noisy-le-Roi (LOC)
Versailles (LOC)
Bellevue (LOC)
Meudon (LOC)
Total entitiy counts: 4

